依家lihkg排第四

推到上第一，大家一齊比5星同埋search多d，等佢變熱門搜尋

第一名竟然係

rate左5*

推

請大家寫review

今日個app好夜先有得dl
聽日應該上到第一